大陸人反應 林鄭月娥出席德仁天皇即位慶典

原來芝麻人都叫柒婆 姐姐

張建宗是黃還是藍

有一點我唔明wor 佢地稱林鄭係中國官員
乜中國官員係呢班蟻民可以鬧架咩
點解無人去拉佢地

中國嘅掃地阿嬸地位都高過中國香港嘅特首啦
中國 同 中國香港 地位係唔同嘅

臨奠可以唔出席咩
咁又係 呢個係‘中国’外交既事
特衰省長呢個二打六都有份出席係講唔通既
怪人地日本天皇太睇得起呢個‘香港特首’

陳雲又會唔會話香港有外交權架

林奠的出席
充分體現了一國兩制
林奠代表國家外交部即喺一國
中國人恨日本人是民族情緒
林奠是英國培養的高官
英國是二戰的勝利國
所以林奠出席
又體現英國的本質

中國地區官可以鬧，中央高層search都唔可以

維穩手段來，有d市長做得差卷入權力鬥爭好易俾人換走

柒婆順便去旅行姐

那這個張建宗是黃還是藍？
笑撚到反艇屌你老味支那人